想玩死tvb不妨send愛回家玩Avengers個集比disney

會唔會告到tvb甩褲

Disney版權魔黎

有冇人知應該要點做

支持支持

根本跟足

呢下搞大tvb真係被告到含撚

推

媽，好柒呀

之前有單新聞小販檔阿婆都拉

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

推 抵制紅媒 never stop

正

push

pish

老迪版權team 出名小氣

G持

知大家懶
搵埋俾大家

同埋D CG真係整得好撚核凸。

Push

除咗首屈一指嘅任地獄外，迪迪尼係版權界都算係二哥

推俾迪士尼睇！

一人一封

Up

有冇template

因為佢咁似Avengers 所以我睇晒成套劇集
仲買晒佢d植入式廣告產品tim!

希望迪士尼唔好追討佢啦

支持

唔好淨係push
要send email!

好呀 利申迪士尼小股東

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

推到有英文好既人send去

推
迪士尼最憎侵權

個集講咩？有冇d咩產品，然後同迪迪尼講話佢地推介得唔錯。send多幾個去，即刻同TVB 拎版權。

唔知一集既收市夠唔夠比版權

屌on9 tvb可以等執

求template

告一告，tvb唔撚使做

名已留
番到屋企即send email

如果係Parody的話，會打得甩
不過係唔係parody就好主觀嘅

cls

唔投訴新聞偏頗走去投訴劇

廣管局從來入唔到新聞偏頗

不能不推

我又覺得實際作用唔大

一來廸士尼“識趣“可以唔告
二來要睇都睇左

鬼唔望佢個發射站俾雷劈中！

迪士尼控告侵權案例（簡體字網站）：

我sd左，你地可以參考下
Potential piracy/copyright infringement from a TV series of Television Broadcasts Limited in Hong Kong

Dear Sir/ Madam,
I am writing to report a potential piracy/copyright infringement by TVB (Television Broadcasts Limited), a TV broadcasting company situated in Hong Kong.
Link:
During the first 10 seconds of the promo video for the TV series "Lo And Behold", the cast had dressed as Marvel's Avengers, which is owned by Disney.

I look forward to hearing from you soon and I wish this matter could be clarified and may justice be served to the rightful party.

Best regards,
XXX
Hong Kong Citizen

犧牲應有嘅二次創作自由，換取一啲垃圾公司嘅罰款，唔撚值囉

我都用左我啲爛鬼英文send左email
巴打好快手

光復香港 時代革命 TVB收皮

同意。而且，罰款唔會好入肉。

肯定一堆人推，但係無人去做

巴打們back up左條片先 一陣TVB淆底 就del左佢 成集唔播

愛回家有無抄埋LV?
兩大版權魔

Back up 片！

Send!!!

好

你個ironman打得丟我跟你姓

有用文 推

gogogo

推到佢仆街

send la

光復香港 時代革命！

send咗

一齊draft 封信

曲線問係咪廣告，同埋話Disney 質素下降到咁好失望

好好笑 推

所以係spin 以為真係Disney

大唔大都做，做咗好過無做，ok?

thanks

推！！！！

唔係咁寫喎，係誤會真Disney嘅廣告，對品牌造成傷害

有得諗

呢招絕
如果disney真係告，秒殺tvb都得

唔好推啦

得番1間電視台啦

好快手

迪士尼有落廣告去cctvb，佢同迪士尼拆好易喎

明珠台以後唔使播迪士尼

即send

同我狠狠記住，七警脫罪係因為tvb

憎到TVB死！！！
推呀！

真係好撚矛盾
愛回家編劇班底明顯係思想開放嘅人黎
但係背後真係TVB惡勢力
只可以講愛回家製作班底一定會明白我地嘅原因

Apple 呢

已收Auto reply
支持Disney炮打TVB賀一賀Disney plus

懶人包：

title: Suspected infringement on Disney property rights [TVB show in Hong Kong]

Dear Sir/Madam,

I am writing to report a suspected infringement on your company's property rights as appeared in a TV show produced by a local broadcasting company "Television Broadcasts Limited" ("TVB") in the Hong Kong region.

The suspected infringement appeared in the 611st episode named "The Spoilers" ("劇透者聯盟") of show "Come Home Love: Lo and Behold" (愛回家之開心速遞). It was aired on July 1st, 2019 on the channel named "TVB Jade" in the Hong Kong Television network. More, It was also broadcasted on its online platform. The related trailer for that particular show is still available on Youtube. ()

The show itself showed an unacceptable resemblance to the Avengers 4 series with reference to the figures, images, graphic designs and digital effects. The use of Disney characters was excessive and It is hardly a creation out of the Disney framework and storyline. Therefore, It aroused my concern on whether TVB have obtained prior permission before portraying the characters from the Avengers, or is it merely a steal from your company.

TVB is the largest publicly-traded broadcasting company in Hong Kong with 86% to the audience share and they have every responsibility to ensure zero piracies in their works. I feel deeply disturbed and worried on seeing such obvious and overwhelming exploitation to the Disney's intellectual rights.

I am a huge supporter of Disney works. It is a shame for TVB to be ignoring the basis of creational rights and having no respect to ownership of copyrights and trademarks. As such, I am looking forward to hearing from you for an investigation on the above issue.

Thank you for your attention.

Yours faithfully

香港人

認同請分享

你個名

我哋不惜一切都要整死TVB

apple同呢兩間比完全係垃圾級

推到破產

推下

lm

要點搞

迪士尼版權狂魔

PUSH

唔使咁擔心喎
一般網民二次創作可以用fair use 黎 defense，美國大把avengers 嘅parody
今次TVB 用疑似扮復仇者聯盟嘅片段黎作宣傳，目的唔似係parody ，反而似係想吸引更多觀眾睇愛回家，增加收視
即管等法院審理下有冇侵權

推！

唔好痴線啦 二次創作作品係當tvb原創內容黎
留番啲氣力做返啲正常嘅
例如熄咗你屋企部CCTVB

告到佢破產

任地獄早前先宣布要同抄襲大國騰信合作出game咋！賽爾號乜撚柒柒都冇撚告過啦

我以為係復仇者開局之戰

俾錢咪唔告囉，tvb有冇俾先

推

之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 做足文宣, 全港開始大罷工, 不達成訴求不復工!!

推死tvb

愛回家二次創作係冇問題
但tvb 用疑似復仇者聯盟去做廣告宣傳愛回家，增加收視
已經係 commercial use
同埋Disney 本身都有Disney channel
Tvb咁做有機會搶走Disney channel 嘅觀眾
真係要通知Disney ，等版權持有人做決定

推到tvb 執笠

send左email去
同左佢講自己係死忠，見到Avg被TVB咁樣醜化好心痛
見到YouTube comment好多人鬧TVB，覺得Marvel被TVB破壞左
希望迪迪尼真係會做野

屌 有得諗

Pish

推爆佢老母

Cctvb咁大間公司 套野仲有商業用途 點同呢

Backup左佢條片先

up

食屎啦

支持，愛回家收了澳門很多宣傳費，用來支援新聞部

成日話自己4x點收視，係時候食迴力鏢啦

迪迪唔係靠港人喎？佢勁怕得罪蝗蟲

Pishhhhh

我特登睇番個集
好似冇出過條trailer 個啲樣/ 造型

推啊

Tvb必須死

send 左未

Thx
修改咗少少
主要提番Disney 呢段trailer 係用黎宣傳愛回家之用
有機會搶走Disney channel市場
Dear Sir/ Madam,
I am writing to report a potential piracy/copyright infringement by TVB (Television Broadcasts Limited), a TV broadcasting company situated in Hong Kong.
Link:

This video has been used as an advisement for the TV series "Lo And Behold" by TVB
During the first 10 seconds of the trailer , the cast had dressed as Marvel's Avengers, which is owned by Disney.
It may adversely affect the potential market for the Disney Channel in Hong Kong.
I look forward to hearing from you soon and I wish this matter could be clarified and may justice be served to the rightful party.

有啊 最後尾個幾十秒

今日佢地仲做到live
對付條撚咩

一定要back up左先

Legal Use of the Disney Characters得三種
Permission
Fair Use
Transformative Use

第一種 Permission TVB一定唔會俾咁多錢買
第二種 Fair Use 要落Reference落Credit仲要係用 Disney original clip
第三種 Transformative Use 係將個角色改到唔再同原作相同 (起碼改色改能力)

點睇條片都唔符合三條原則任何一條
TVB等破產都得了

sent
已經順手backup埋

sent

睇抗日片啦

係咪得呢條片，節目內容有冇？
得呢條好似唔係幾夠做

又係連登仔圍爐冇人做

啱啱寄撚咗

推到有 然後一人一份

做左
只係我d英文好垃圾費事放上來做template

How can I report piracy or copyright infringement?
Thanks you for taking the time to bring this matter to our attention.

Please send an email to tips@disneyantipiracy.com to provide more information about a suspected infringement.

一人一email啦

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我好撚興奮

Advertisement 先岩，打錯字

template

他媽的機智

Email sent

推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

sir this way , cctvb steal your money

無唔推的理由

成集係叫人唔好劇透 重要改撚左個名

但其他電影海報又出真名 哥斯拉 黑鳳凰

之後完哂就扮彩蛋出呢幕

二次創作可以呀 但係用二次創作黎搵錢 迪迪尼唔會放過你囉

手足做野

backuped

快d backup咗先

我推我推我推推推

我都係睇完愛回家先鐘意復仇者聯盟，原來係侵權架，我頂！我不能接受.jpg

已send 幫推

唔撚理告唔告得入，email已send

仲唔email過去?等咩呀你地!!
send左之後你會收到類似ge野

Automatic reply如下:

We want you to know that we appreciate the time you took to bring this matter to our attention. We protect our intellectual property rights vigorously and we take reports of suspected infringements seriously. However, as you can appreciate, investigations Are confidential. We neither reveal our sources nor generally correspond further with them about any investigation.

If you would like to provide additional information about the suspected infringement or to report a suspected infringement in the future, please feel free to contact us at tips@disneyantipiracy.com.

Thanks again for your help,

Physical Antipiracy Group, Corporate Legal

The Walt Disney Company

二次創作自由係冇問題 仲好支持tim 但你諗下TVB點對我地先,最近d新聞佢又點報, 連新聞自由同中立都冇埋啦就黎 遲有仲邊有得二次創作自由呀

gg

有無佢成集？？

推，連集結 都抄

必須推

推啦

推爆佢老母！

LV gucci都係

睇哂D COMMENT
最重要都係DISNEY肯去馬

我唔知DISNEY會唔會舔支？

人地化左幾粒鐘拍個一分鐘都冇既鏡頭，比下臉啦

唔該巴打

推 陣間寫個email先

copyright

呵 我最中意做呢d仆街野～～

piss

最多罰錢

頂

小心mon post狗，建議搵人backup

push!!
記得係推比美國迪士尼睇

尷尬症發作

Send 咗 要炸迪士尼 email

hk disneyland 係港共run
tvb 又係收港共order

睇人仆街最開心

已send 告到佢甩褲

咁就唔洗怕tvb del左條片啦

投訴咗去美國總部
希望做嘢

[url]http://infringements@marvel.com[/url]

用中文send去奶共迪士尼緊係彩你都有味
識玩實send 去總公司

Gogogo

Support

Tv buddy?

推
想睇tvb含撚

thank you!!!

goodest!
letter sent!

推呀

Sent

話說愛回家入面應該有間接宣傳, 咁佢算唔算利用avengers 引人睇廣告

sent, 推
迪士尼快啲做野

英文唔好, 鳩send左封去表達下concern.

有能力嘅編劇可以過檔其他公司
但TVB高層一定係惡勢力

推支持收cctvb皮

光復香港
時代革命

傻豬嚟
記唔記得佢第一個opening都俾人告
最後而家佢blur 晒所有集數opening再換埋賓穎主題曲

呢單野我估最後cut咗mytv super同重播版roller之後果段cosplay就算

只供參考
Dear sir/madam
I am writing to report a suspected infringement regarding to an episode of a Hong Kong TV show(Come Home Love)produced by “Television Broadcasts Limited (TVB)” in Hong Kong.

In episode 611 named “The Spoilers”, TVB unlawfully misappropriates and misuses Disney’s original work of Avengers 4 series with reference as below:

It deprives Disney’s benefits, privileges and profits from the exclusive use of your copyrighted work.

Thanks you for taking the time to bring this matter to our attention.

Best Regards,
Hong Kong Citizen

今次真係告到褲都甩

［728］上環遮打

召喚攬炒巴

Pish 訓醒send email!!!!

推，垃圾tvb

好波！

希望有生之年可以睇到tvb收皮

訓醒推一推

好想快啲知迪迪尼會唔會真係有行動正啊

上面有

其實本身cosplay 都係比大家開心下，何必要做到咁？現在不是劇組既問題，大家係咪應該fcous 返去新聞部呢？

有冇bot email？

推呢個comment

PUsh

處處播TVB
日日睇TVB
夜夜睇TVB
時時睇TVB
刻刻睇TVB
會唔會睇到TVB甩褲

唔推枉為人

加埋呢條link！加埋呢條link！加埋呢條link！
呢條長啲架！！！！

我參考上面巴打再加埋呢條片嘅內容寫左個新Template:

infringements@marvel.com
tips@disneyantipiracy.com

Suspected infringement on Disney property rights

Dear Sir/Madam,

I am writing to report a suspected infringement on your company's property rights as appeared in a TV show produced by a local broadcasting company "Television Broadcasts Limited" ("TVB") in Hong Kong.

The suspected infringement appeared in the 611th episode named "The Spoilers Alliance" (translated from"劇透者聯盟", a play on words on "The Avengers", "復仇者聯盟" in Chinese) of show "Come Home Love: Lo and Behold" (愛回家之開心速遞). It was aired on July 1st, 2019 on the channel named "TVB Jade" in the Hong Kong Television network. It was also broadcasted on its online platform.

The related trailer for that particular show is still available on TVB's official YouTube channel "TVB (official)".

A clip of the actual TV show is also available on the TVB's USA YouTube channel "TVB USA Official".

From 0:49 of the clip, one can see characters that bear striking resemblance to Marvel's Thor, Scarlet Witch, Gamora, Hulk, Captain Marvel, Hawkeye, Captain American, and Iron Man. At 1:15, the character resembling Iron Man said in Cantonese: "報仇者，集結！", which translates to "Revengers, Assemble!".

The show itself showed an unacceptable resemblance to the Avengers 4 series with reference to the figures, images, dialogue, graphic designs and digital effects. The use of Disney characters was excessive and It is hardly a creation out of the Disney framework and storyline. Therefore, It aroused my concern on whether TVB have obtained prior permission before portraying the characters from the Avengers, or is it merely a steal from your company.

TVB is the largest publicly-traded broadcasting company in Hong Kong with 86% to the audience share and they have every responsibility to ensure zero piracies in their works. I feel deeply disturbed and worried on seeing such obvious and overwhelming exploitation to the Disney's intellectual rights.

I am a huge supporter of Disney works and a big Marvel fan. It is a shame for TVB to be ignoring the basis of creational rights and having no respect to ownership of copyrights and trademarks. As such, I am looking forward to hearing from you for an investigation on the above issue.

Thank you for your attention.

Yours faithfully,

P

上面個template寫錯左角色名，大家跟#491

係要tvb收皮

連登一日有影視台，tvb 都會千秋萬世

.

明明迪迪尼先係大佬好冇
美國版權法就係因為迪迪尼先改完又改符合佢地利益

己send

無人開心啊屌你老母

整死tvb，人人有責

sd email

Send左未？

諗得過

好似你個名咁，是鳩彈彈啦
又好似cctvb 啲新聞咁啦，是鳩彈彈啦，都係cctvb啫

迪士尼同tvb嘅關係 佢地嘅老闆級fd過打band
告條毛咩

推

光復香港 時代革命!
五大訴求!

Thx

再推

記得attach 埋佢地嘅 「跨平台總收視」呀 佢地咁多人睇

即係你覺得央視新聞係黐撚線 但係央視春晚就係正常？

現行法例，一般網民二次創作用fair use 已經可defense
今次TVB 有爭議嘅地方，係用疑似復仇者聯盟片段宣傳其節目及平台，特別係上面有一段直程播完疑似復仇者聯盟片段畫面後，叫人打去 TVB USA 個hotline ，已經係商業用途
有機會損害Disney/marvel 電視業務嘅市場
請你唔好混淆視聽，將網絡廿三條 同 商業侵權行為撈埋黎講

好喎！

建議！呢個辦法較為棘手，但不妨試試。香港華特迪士尼公司諸多廢中，冇global office老細去顯得佢地柒，佢地會扮視而不見。而我唔知華特迪士尼所謂「惡搞」尺度可以玩幾大，唔知Marvel die hard fan屎話見到感到不安，得唔得？

Who do I contact to license content from Marvel Films?

Marvel Studios manages the rights to all Marvel Studios produced films only. Iron Man 2008 thru the present slate of films.
Request must be sent in writing only to: edenton@marvelstudios.com

Who do I contact to request permission to use Marvel intellectual property for commercial and non-commercial use (including comic books, animated television shows and how to become a licensee).
All requests must be submitted in writing to: permissions@marvel.com

Due to the high volume of requests, it can take several weeks for a response.

支持！

宜家就係要你冚台鏟

唔打倒成個TVB佢就會繼續出垃圾新聞

好唔好講埋因爲avenger係香港好受歡迎，所以好大程度吸引到觀眾注意。加上佢節目開始前強調話可能會有間接宣傳，所以有理由懷疑佢地借avengers 之名，達到宣傳效果

本身鐘意套戲都係咁話，非常時期用非常手段

*套劇集

屌
老任

啱呀屌黑警冇用就應該屌其他公務員

巴打好西利

身體力行

之前上黎問過有冇版權

我覺得係無

快撚D告TVB

已send,小弟英文不才，全段借用

推到米老鼠睇到

Sent.

Thank you for your correspondence. We want you to know that we appreciate the time you took to bring this matter to our attention. We protect our intellectual property rights vigorously and we take reports of suspected infringements seriously. However, as you can appreciate, investigations are confidential. We neither reveal our sources nor generally correspond further with them about any investigation.

If you would like to provide additional information about the suspected infringement or to report a suspected infringement in the future, please feel free to contact us at tips@disneyantipiracy.com.

Thanks again for your help,

Physical Antipiracy Group, Corporate Legal

The Walt Disney Company

最好send埋果集既mytv link 比佢地

有冇人backup,驚tvb會秒速落架

mytv 要login. Avengers個集超過最近5集要俾錢睇

識玩

咁要提埋Disney 同marvel 原來呢集係要收費

如果棟樓塌咗，我個單位會唔會有事？
如果個市大跌，我隻股票會唔會有事？

我依家要TVB收皮仆街冚台鏟，理得你咩部門，照搞

所以點都要attach埋

Backup條片，cctvb好撚賤

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

留名跟進

Done.

The copyright infringement programme is "Lo and BeHold" episode 611. It is a service fee applied programme in mytvsuper app. It copied 90% of Avengers. TVB stole Disney's copyright to increase its revenue.

Best regards.

email已send
扮avengers 一個角色都應該夠告到佢收皮

真係？

send左

Avengers係宜家disney最搵得錢既角色
分分鐘disney係單一個角色搵到既收入已=tvb全年收入既唔知幾多倍

我既意思係真係sd左email?

真呀, sd個email有幾難

扮黎仲要商業用途
今次你仲唔陷家產？

有冇template...一個人我驚唔夠力

前面有我個template

推爆佢

唔該晒send 信嘅巴打

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

Send左

甲骨文先係大佬
全球最大型嘅律師樓
迪迪尼最多做第二
任地獄真係挽鞋都未夠班

遮唔晒

如果迪士尼告tvb
會唔會又傷害中國人民感情抵制迪士尼
最後迪士尼跪低

放心，假名黎

你當tvb真係cctv咩

中國人民：wfc

不要說推 試著send email

推爆！

仲要扮哂成隊

笑出聲

無知一問 係咪parody？

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

推 已send

香港依家嘅版權法例未有parody豁免啊
因為之前網絡二十三條拉倒左

D女正

建議加埋呢段
證明愛回家有植入式廣告
用marvel黎幫自己賺廣告費

// the CA considered that the complaints concerning ...indirect advertising for a brand of electric cooker in the programme “Lo and Behold” were justified//

// the CA considered that the complaints concerning ... indirect advertising for a brand of electric cooker in the programme “Lo and Behold” were justified//

問題依家香港嘅版權法例係跟fair dealing
而且好似未包parody

Dear Sir/ Madam,

I am writing to report a potential piracy/copyright infringement by TVB (Television Broadcasts Limited), a TV broadcasting company situated in Hong Kong.
Link:

This video has been used as an advisement for the TV series "Lo And Behold" by TVB During the first 10 seconds of the trailer , the cast dressed as Marvel's Avengers, the copyright of which is owned by Disney. Such imitation may adversely affect the potential market for the Disney Channel in Hong Kong.

Besides, there were placement advertising in the TV series, as the Communication Authority in Hong Kong “considered that the complaints concerning ...indirect advertising for a brand of electric cooker in the programme “Lo and Behold” were justified”, see p.5
It is arguable that what TVB did exceeded the scope of fair use as substantial commercial interest is involved with no prima facie indication of transformative use.

I look forward to hearing from you soon and I wish this matter could be clarified and may justice be served to the rightful party.

Yours faithfully,

手足，直接send去Marvel US，等佢搵香港了解同跟進

收件人加埋marvel

我加咗句話佢用 Marvel 角色喺 promo 度吸引觀眾去睇呢個節目

TVB had used Marvel characters’ appearance to promote their TV series "Lo And Behold" (in Chinese, 愛·回家之開心速遞) on June 30, 2019. This YouTube link (https://www.youtube.com/watch?v=z6rTvAwW9Rw&feature=youtu.be) shows the cast of that TV series had dressed exactly the same as Marvel characters in the promotional video. Marvel characters might have been used by TVB to attract audiences without permission from the Walt Disney Company and might adversely affect the Walt Disney Company interests.

如果得就好，我睇CCTVB 直播，佢不段強調狗已舉旗警告，驚死廢老唔知，又強調手持自製嘅武器。
而有一幕影到，當時巴打對打開窗戶嘅高層住客講：x你老x, 唔好影相，快D閂窗。警察會發催淚彈，到時會入屋。
CCTVB轉頭只報道：示威者向住客講粗口，叫佢唔好影相。

TVB今次一定俾迪迪尼告撚到元氣大傷都唔定

新聞部創作自由
完至偉決定

老老實實唔會，但起碼撩起總公司對呢啲野既關注…

已send

send咗未？

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

一齊sd

sded

士,乜原來無授權架,我本身唔睇愛回家,因為見果集有avengers先睇果集架咋

ho ball

咩料

回應未

多謝手足

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

寄左啦，等佢落簿都好

😞

哇
好玩

Tvb要第一個死

收佢皮!!!

即做

好唔好去Disney fb 到post ?

唔知點解feel 到 cctvb 會搵公關部同disney 開會deal 緊，枱底deal 好賠錢了事

推
已sd

片地開花

咁玩死佢地就係要賠錢架咋嘛
唔係你想點
disney性格真係要追究賠到佢地破產都得

Dear Sir/Madam,

I am a Hong Kong Citizen, I found that a Hong Kong based TV boardcasting company, Television Broadcasts Limited (TVB), has used Avengers as a channel's topic. I am wonder if there is a potential piracy/copyright infringement by TVB. As you know that, the television service of TVB has expended to other countries through it's subsidiary, TVBI, so that the problem is not only occurred in Hong Kong, but also in mainland China, Malaysia, also USA and other countries.

As I am not a paid member of TVB, I cannot replay it in the official website, therefore I attach a free access link uploaded by third party for your reference.

This is the official trailer uploaded to youtube by "TVB (Official)"

During the first 10 seconds of the promote video for the TV series "Lo And Behold", the cast had dressed as Marvel's Avengers, which is owned by yours, Disney. Also the title of the movie "Avengers" has been changed to "Revengers" and usec in the whole video.

I look forward to hearing from you soon and I wish this matter could be clarified and may justice be served to the rightful party.

Best regards,
Xxx
Hong Kong Citizen

只玩香港唔夠，佢有sub仔架嘛，係國際侵權問題黎，依家係咪重要付費先睇得？

做野吧

冇回應？
我收唔到

有auto-reply

2000幾個正評都冇人報
最近真係太多事

等reply

我地都係香港人 8.5全民三罷

就算私下解決都好，起碼TVB 賠咗錢先

email左Disney同Marvel 仲tweet埋
等回覆

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

Push email sent

四日迪迪尼都冇回應？

星期日已經内部宣布員工唔使返工

今集個高小姐好嘔心

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

wei